# Translations template for SecureDrop Client.
# Copyright (C) 2022 Freedom of the Press Foundation
# This file is distributed under the same license as the SecureDrop Client project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SecureDrop Client 0.6.0-rc2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: securedrop@freedom.press\n"
"PO-Revision-Date: 2023-06-15 05:56+0000\n"
"Last-Translator: Kishin Sagume <kishinsagi@riseup.net>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://weblate.securedrop.org/projects/securedrop/securedrop-client/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

msgid "{application_name} is already running"
msgstr "{application_name} 已在运行"

msgid "Retrieving 1 message"
msgid_plural "Retrieving {message_count} messages"
msgstr[0] "正获取 {message_count} 条消息"

msgid "The SecureDrop server cannot be reached. Trying to reconnect..."
msgstr "无法连接到 SecureDrop 服务器，重连中……"

msgid ""
"Could not reach the SecureDrop server. Please check your \n"
"Internet and Tor connection and try again."
msgstr ""
"无法连接到 SecureDrop 服务器，\n"
"请检查你的互联网连接和 Tor 连接后重试。"

msgid ""
"Those credentials didn't work. Please try again, and \n"
"make sure to use a new two-factor code."
msgstr ""
"此凭证无效，请重试。\n"
"请使用新的两步认证代码。"

msgid "That didn't work. Please check everything and try again."
msgstr "凭证无效，请检查后重试。"

msgid "You must sign in to perform this action."
msgstr "你需要登录来进行操作。"

msgid "Your session expired. Please log in again."
msgstr "会话已过期，请重新登录。"

msgid "Failed to update star."
msgstr "未能更新星标。"

msgid "File does not exist in the data directory. Please try re-downloading."
msgstr "文件不存在，请重新下载。"

msgid "The file download failed. Please try again."
msgstr "文件下载失败，请稍后重试。"

msgid "Failed to delete conversation at server"
msgstr "服务器上删除消息失败"

msgid "Failed to delete source at server"
msgstr "服务器上删除线人失败"

msgid "No messages."
msgstr "无消息。"

#, python-format
msgid "%(sender)s wrote:"
msgstr "%(sender)s 写道："

#, python-format
msgid "%(sender)s sent:"
msgstr "%(sender)s 送出："

#, python-format
msgid "File: %(filename)s"
msgstr "文件：%(filename)s"

msgid "Download All"
msgstr "全部下载"

msgid "Delete Source Account"
msgstr "删除线人账户"

msgid "Delete All Files and Messages"
msgstr "删除所有文件和消息"

msgid "Print Transcript"
msgstr "打印记录"

msgid "Export Transcript"
msgstr "导出记录"

msgid "Export All"
msgstr "全部导出"

msgid "<h2>Some files will not be exported</h2>Some files from this source have not yet been downloaded, and will not be exported.<br /><br />To export the currently downloaded files, click \"Continue.\""
msgstr "<h2>一些文件无法导出</h2>一些来自此线人的文件还未下载，且无法导出。<br /><br />要导出目前已下载文件，请点击“继续”。"

msgid "all files and transcript"
msgstr "所有文件和记录"

msgid "SecureDrop Client {}"
msgstr "SecureDrop 客户端 {}"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Last Refresh: {}"
msgstr "上次刷新：{}"

msgid "Last Refresh: never"
msgstr "上次刷新：从未"

msgid "{}"
msgstr "{}"

msgid "SIGN OUT"
msgstr "退出"

msgid "SIGN IN"
msgstr "登录"

msgid "Nothing to see just yet!"
msgstr "还没有消息！"

msgid "Source submissions will be listed to the left, once downloaded and decrypted."
msgstr "线人提交的材料在下载和解密后会出现在左侧。"

msgid "This is where you will read messages, reply to sources, and work with files."
msgstr "这里可以阅读消息、回复线人、操作文件。"

msgid "Select a source from the list, to:"
msgstr "从列表中选择一名线人："

msgid "Read a conversation"
msgstr "阅读对话"

msgid "View or retrieve files"
msgstr "查看和获取文件"

msgid "Send a response"
msgstr "发送回复"

msgid "Deleting files and messages…"
msgstr "正在删除文件和消息…"

msgid "Deleting source account…"
msgstr "正在删除线人账号…"

msgid "— All files and messages deleted for this source —"
msgstr "— 此线人的所有文件和消息已删除 —"

msgid "Failed to send"
msgstr "发送失败"

msgid " DOWNLOAD"
msgstr " 下载"

msgid "EXPORT"
msgstr "导出"

msgid "PRINT"
msgstr "打印"

msgid "ENCRYPTED FILE ON SERVER"
msgstr "服务器上的加密文件"

msgid "DOWNLOAD"
msgstr "下载"

msgid " DOWNLOADING "
msgstr " 下载中 "

msgid "Earlier files and messages deleted."
msgstr "先前的文件和消息已删除。"

msgid ""
"Files and messages deleted\n"
" for this source"
msgstr ""
"此线人的文件和消息\n"
"已删除"

msgid "Compose a reply to "
msgstr "回复给 "

msgid "Awaiting encryption key"
msgstr "等待解密密钥"

msgid " from server to enable replies"
msgstr " 从服务器传输，这样才能"

msgid "Sign in"
msgstr "登录"

msgid " to compose or send a reply"
msgstr " 编写和发送回复"

msgid "FILES AND MESSAGES"
msgstr "文件和消息"

msgid "SOURCE ACCOUNT"
msgstr "线人账号"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Passphrase"
msgstr "密码"

msgid "Two-Factor Code"
msgstr "两步认证码"

msgid "SecureDrop Client v{}"
msgstr "SecureDrop 客户端 v{}"

msgid ""
"That username won't work.\n"
"It should be at least 3 characters long."
msgstr ""
"用户名无效。\n"
"用户名至少为3个字符长。"

msgid ""
"That passphrase won't work.\n"
"It should be between 14 and 128 characters long."
msgstr ""
"密码无效。\n"
"密码为14至128个字符长。"

msgid ""
"That two-factor code won't work.\n"
"It should only contain numerals."
msgstr ""
"两步认证码无效。\n"
"两步认证码只含数字。"

msgid "SIGNING IN"
msgstr "登录中"

msgid "Please enter a username, passphrase and two-factor code."
msgstr "请输入用户名、密码和两步认证码。"

msgid "USE OFFLINE"
msgstr "离线模式"

msgid "Show Passphrase"
msgstr "显示密码"

msgid "CANCEL"
msgstr "取消"

msgid "CONTINUE"
msgstr "继续"

msgid "YES, DELETE FILES AND MESSAGES"
msgstr "确认删除文件和消息"

msgid "Would you like to delete {files_to_delete}, {replies_to_delete}, {messages_to_delete} from the source account for {source}?"
msgstr "您要为 {source} 的线人账号删除 {files_to_delete}、{replies_to_delete} 和 {messages_to_delete} 吗？"

msgid "Preserving the account will retain its metadata, and the ability for {source} to log in to your SecureDrop again."
msgstr "保留帐户将保留其元数据，使得 {source} 可以再次登录 SecureDrop。"

msgid "one file"
msgid_plural "{file_count} files"
msgstr[0] "{file_count} 个文件"

msgid "one reply"
msgid_plural "{reply_count} replies"
msgstr[0] "{reply_count} 个回复"

msgid "one message"
msgid_plural "{message_count} messages"
msgstr[0] "{message_count} 条消息"

msgid "SUBMIT"
msgstr "提交"

msgid "Preparing to export:<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"
msgstr "正准备导出：<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"

msgid "Ready to export:<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"
msgstr "已准备好导出：<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"

msgid "Insert encrypted USB drive"
msgstr "插入加密的 USB 驱动器"

msgid "Enter passphrase for USB drive"
msgstr "输入 USB 驱动器的密码"

msgid "Export successful"
msgstr "导出成功"

msgid "Export failed"
msgstr "导出失败"

msgid "<h2>Understand the risks before exporting files</h2><b>Malware</b><br />This workstation lets you open files securely. If you open files on another computer, any embedded malware may spread to your computer or network. If you are unsure how to manage this risk, please print the file, or contact your administrator.<br /><br /><b>Anonymity</b><br />Files submitted by sources may contain information or hidden metadata that identifies who they are. To protect your sources, please consider redacting files before working with them on network-connected computers."
msgstr "<h2>在导出文件之前，请先了解风险</h2><b>恶意软件</b><br/>此工作站允许您安全地打开文件。如果您在另一台计算机上打开文件，任何嵌入的恶意软件都可能会传播到您的计算机或网络。如果您不确定如何预防此风险，请打印文件，或与管理员联系<br/><br/><b>匿名性</b><br/>来源提交的文件可能包含识别其身份的信息或隐藏元数据。为了保护您的资源，请考虑在与网络连接的计算机上工作之前对其进行匿名化。"

msgid "Exporting: {}"
msgstr "正在导出：{}"

msgid "Please insert one of the export drives provisioned specifically for the SecureDrop Workstation."
msgstr "请插入一个为 SecureDrop 工作站导出用的专用驱动器。"

msgid "Either the drive is not encrypted or there is something else wrong with it."
msgstr "驱动器未加密，或者出现了别的问题。"

msgid "The passphrase provided did not work. Please try again."
msgstr "密码无效，请重试。"

msgid "See your administrator for help."
msgstr "请寻求管理员的帮助。"

msgid "Remember to be careful when working with files outside of your Workstation machine."
msgstr "在工作机在外的地方处理文件时请小心。"

msgid "DONE"
msgstr "完成"

msgid "Preparing to print:<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"
msgstr "正准备打印：<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"

msgid "Ready to print:<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"
msgstr "已准备好打印：<br /><span style=\"font-weight:normal\">{}</span>"

msgid "Connect USB printer"
msgstr "连接 USB 打印机"

msgid "Printing failed"
msgstr "打印失败"

msgid "<h2>Managing printout risks</h2><b>QR codes and web addresses</b><br />Never type in and open web addresses or scan QR codes contained in printed documents without taking security precautions. If you are unsure how to manage this risk, please contact your administrator.<br /><br /><b>Printer dots</b><br />Any part of a printed page may contain identifying information invisible to the naked eye, such as printer dots. Please carefully consider this risk when working with or publishing scanned printouts."
msgstr "<h2>管理打印输出风险</h2><b>二维码和网址</b><br/>在未采取安全防范措施的情况下，切勿输入和打开网址或扫描打印文档中包含的二维码。如果您不确定如何预防此风险，请联系您的管理员。<br/><br/><b>打印机隐写</b><br/>打印出的页面的任何部分都可能包含肉眼看不见的识别信息，例如打印机隐写的点。在处理或发布扫描打印的输出时，请仔细考虑此风险。"

msgid "Please connect your printer to a USB port."
msgstr "请将打印机连接到 USB 接口。"

msgid "YES, DELETE ENTIRE SOURCE ACCOUNT"
msgstr "是的，我想删除整个线人账号"

msgid "Are you sure this is what you want?"
msgstr "确认要这样做？"

msgid "When the entire account for a source is deleted:"
msgstr "删除整个线人账号后："

msgid "The source will not be able to log in with their codename again."
msgstr "线人无法再用代号登录。"

msgid "Your organization will not be able to send them replies."
msgstr "你的组织无法再向他们发送回复。"

msgid "All files and messages from that source will also be destroyed."
msgstr "此线人的所有文件和消息都将被删除。"

#~ msgid "You would like to delete {files_to_delete}, {replies_to_delete}, {messages_to_delete} from the source account for {source}?"
#~ msgstr "你想为 {source} 的线人账号删除 {files_to_delete}、{replies_to_delete}、{messages_to_delete}吗？"

#~ msgid "Deleting files and messages..."
#~ msgstr "文件和消息删除中..."

#~ msgid "Deleting source account..."
#~ msgstr "删除线人账号中..."

#~ msgid "Download All Files"
#~ msgstr "下载所有文件"

#~ msgid "The CONTINUE button will be disabled until the Export VM is ready"
#~ msgstr "继续按钮会被禁用，直到导出的虚拟机准备就绪"

#~ msgid "Entire source account"
#~ msgstr "整个线人账号"

#~ msgid "Files and messages"
#~ msgstr "文件和消息"

#~ msgid "DELETE"
#~ msgstr "删除"
